A0毒撚黃絲秒回（1）

我藍絲

A0 23年 lm

A0 25年

有冇比人呃蝦條

你漏咗
最後
光復香港
時代革命

30歲a0

又話秒回 樓主喺邊

係刀

你戴過綠帽仲a0?

拉 膠post

兄弟爬山呀

C hing系米有咩5會

好眼訓

拉

分化？
你鬼黎？

p牌仔拉乜鳩

推

垃圾post咪推

話比大家知，一定要拉

拉

5毛分化撚走啦
兄弟爬山呀